---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: 6969d2e698cbb6252906ae7514234b0f2673d7ca
ms.sourcegitcommit: 942a1c6df387438acbeb6d8ca50a831847ecc6dc
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112016970"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Advanced Threat Protection für die Aktivierung auf Azure Database for PostgreSQL-Servern konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fdb048e65-913c-49f9-bb5f-1084184671d3) |Aktivieren Sie Advanced Threat Protection auf Ihren Azure Database for PostgreSQL-Servern außerhalb des Basic-Tarifs, um anomale Aktivitäten zu ermitteln, die auf ungewöhnliche und potenziell schädliche Zugriffs- oder Exploitversuche für Datenbanken hinweisen. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/DeployAtpOnPostgreSqlServers_Deploy.json) |
|[Die Verbindungsdrosselung muss für PostgreSQL-Datenbankserver aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5345bb39-67dc-4960-a1bf-427e16b9a0bd) |Mit dieser Richtlinie können Sie überwachen, ob für alle PostgreSQL-Datenbanken in Ihrer Umgebung die Verbindungsdrosselung aktiviert ist. Diese Einstellung aktiviert die temporäre Verbindungsdrosselung pro IP-Adresse bei zu vielen Anmeldefehlern aufgrund ungültiger Kennwörter. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_ConnectionThrottling_Enabled_Audit.json) |
|[Verbindungstrennungen für PostgreSQL-Datenbankserver müssen aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Feb6f77b9-bd53-4e35-a23d-7f65d5f0e446) |Mit dieser Richtlinie können PostgreSQL-Datenbanken in Ihrer Umgebung überwacht werden, ohne dass die log_disconnections-Einstellung aktiviert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnableLogDisconnections_Audit.json) |
|[Erzwingen einer SSL-Verbindung muss für PostgreSQL-Datenbankserver aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd158790f-bfb0-486c-8631-2dc6b4e8e6af) |Azure Database for PostgreSQL unterstützt das Herstellen einer Verbindung zwischen Ihrem Azure Database for PostgreSQL-Server und Clientanwendungen unter Verwendung von Secure Sockets Layer (SSL). Durch das Erzwingen von SSL-Verbindungen zwischen Ihrem Datenbankserver und Ihren Clientanwendungen können Sie sich vor Man-in-the-Middle-Angriffen schützen, indem Sie den Datenstrom zwischen dem Server und Ihrer Anwendung verschlüsseln. Diese Konfiguration erzwingt, dass SSL für den Zugriff auf Ihren Datenbankserver immer aktiviert ist. |Audit, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnableSSL_Audit.json) |
|[Georedundante Sicherung muss für Azure Database for PostgreSQL aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F48af4db5-9b8b-401c-8e74-076be876a430) |Mit Azure Database for PostgreSQL können Sie die Redundanzoption für Ihren Datenbankserver auswählen. Sie kann auf einen georedundanten Sicherungsspeicher festgelegt werden, in dem die Daten nicht nur in der Region gespeichert werden, in der Ihr Server gehostet wird, sondern auch in eine gekoppelte Region repliziert werden, um die Wiederherstellungsoption bei einem Regionsausfall bereitzustellen. Das Konfigurieren von georedundantem Speicher für die Sicherung ist nur während der Erstellung des Servers zulässig. |Audit, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/GeoRedundant_DBForPostgreSQL_Audit.json) |
|[Infrastrukturverschlüsselung muss für Azure Database for PostgreSQL-Server aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F24fba194-95d6-48c0-aea7-f65bf859c598) |Aktivieren Sie die Infrastrukturverschlüsselung für Azure Database for PostgreSQL-Server, um die Sicherheit der Daten zu erhöhen. Wenn die Infrastrukturverschlüsselung aktiviert ist, werden die ruhenden Daten doppelt mithilfe FIPS 140-2-konformer Schlüssel verschlüsselt, die von Microsoft verwaltet werden. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_InfrastructureEncryption_Audit.json) |
|[Protokollprüfpunkte für PostgreSQL-Datenbankserver müssen aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Feb6f77b9-bd53-4e35-a23d-7f65d5f0e43d) |Mit dieser Richtlinie können PostgreSQL-Datenbanken in Ihrer Umgebung überwacht werden, ohne dass die log_checkpoints-Einstellung aktiviert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnableLogCheckpoint_Audit.json) |
|[Protokollverbindungen für PostgreSQL-Datenbankserver müssen aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Feb6f77b9-bd53-4e35-a23d-7f65d5f0e442) |Mit dieser Richtlinie können PostgreSQL-Datenbanken in Ihrer Umgebung überwacht werden, ohne dass die log_connections-Einstellung aktiviert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnableLogConnections_Audit.json) |
|[Verbindungsdauer für PostgreSQL-Datenbankserver muss aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Feb6f77b9-bd53-4e35-a23d-7f65d5f0e8f3) |Mit dieser Richtlinie können PostgreSQL-Datenbanken in Ihrer Umgebung überwacht werden, ohne dass die log_duration-Einstellung aktiviert ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnableLogDuration_Audit.json) |
|[PostgreSQL-Server muss einen VNET-Dienstendpunkt verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3c14b034-bcb6-4905-94e7-5b8e98a47b65) |Auf virtuellen Netzwerken basierende Firewallregeln werden verwendet, um Datenverkehr von einem bestimmten Subnetz zu Azure Database for PostgreSQL zu ermöglichen und gleichzeitig sicherzustellen, dass der Datenverkehr Azure nicht verlässt. Diese Richtlinie bietet eine Möglichkeit, zu überprüfen, ob Azure Database for PostgreSQL einen VNET-Dienstendpunkt verwendet. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_VirtualNetworkServiceEndpoint_Audit.json) |
|[PostgreSQL Server-Instanzen müssen kundenseitig verwaltete Schlüssel zur Verschlüsselung ruhender Daten verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F18adea5e-f416-4d0f-8aa8-d24321e3e274) |Verwenden Sie kundenseitig verwaltete Schlüssel, um die Verschlüsselung ruhender Daten Ihrer PostgreSQL-Server zu verwalten. Standardmäßig werden die Daten im Ruhezustand mit dienstseitig verwalteten Schlüsseln verschlüsselt. Kundenseitig verwaltete Schlüssel sind jedoch häufig zur Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen erforderlich. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.4](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnableByok_Audit.json) |
|[Privater Endpunkt muss für PostgreSQL-Server aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0564d078-92f5-4f97-8398-b9f58a51f70b) |Private Endpunktverbindungen erzwingen eine sichere Kommunikation durch das Aktivieren privater Konnektivität mit Azure Database for PostgreSQL. Konfigurieren Sie eine private Endpunktverbindung, um nur Zugriff auf Datenverkehr zu ermöglichen, der aus bekannten Netzwerken stammt, und Zugriff von allen anderen IP-Adressen, auch solchen in Azure, zu verhindern. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_EnablePrivateEndPoint_Audit.json) |
|[Zugriff über öffentliche Netzwerke muss für flexible PostgreSQL-Server deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5e1de0e3-42cb-4ebc-a86d-61d0c619ca48) |Das Deaktivieren der Eigenschaft für öffentlichen Netzwerkzugriff verbessert die Sicherheit, indem sichergestellt wird, dass auf Ihre flexiblen Azure Database for PostgreSQL-Server nur von einem privaten Endpunkt aus zugegriffen werden kann. Mit dieser Konfiguration wird der Zugriff aus einem öffentlichen Adressraum außerhalb des Azure-IP-Adressbereichs strikt deaktiviert, und alle Anmeldungen, die auf IP-Adressen oder virtuellen Netzwerken basierenden Firewallregeln entsprechen, werden verweigert. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_FlexibleServers_DisablePublicNetworkAccess_Audit.json) |
|[Öffentlicher Netzwerkzugriff muss für PostgreSQL-Server deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb52376f7-9612-48a1-81cd-1ffe4b61032c) |Deaktivieren Sie die Eigenschaft für öffentlichen Netzwerkzugriff, um die Sicherheit zu verbessern und sicherzustellen, dass auf Ihre Azure Database for PostgreSQL-Instanz nur von einem privaten Endpunkt aus zugegriffen werden kann. Mit dieser Konfiguration wird der Zugriff aus einem öffentlichen Adressraum außerhalb des Azure-IP-Adressbereichs deaktiviert, und alle Anmeldungen, die auf IP-Adressen oder virtuellen Netzwerken basierenden Firewallregeln entsprechen, werden verweigert. |Audit, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/PostgreSQL_DisablePublicNetworkAccess_Audit.json) |
